見到連登咁多嘉頓打手真係令人憂心

咁大件事，咁多人講，講咗成年，都仲有咁多打手喺度話好想食、想買

有份講既好快啲派嬲贖罪
嘉頓facebook

終於

你鬥黃？
我地連登神機sony ps5(成個page都原神廣告 刪反送中相比賽)都未抵制啦
唔好鬥黃啦

好耐冇見啦

金莎個仆街youtube廣告
鬼佬拖港女去見外父
又係想宣傳WMAW, 屌佢老母明剃港男眼眉

10連

推啊

我係中國人呀

小英，連推多過5下係無效

個廣告睇到我好尷尬
你地外國人係點過年嫁？送金莎囉

push

Push

邊個吹奏嘉頓

推

小馬

呢個post有好多人話想食

乜原來嘉頓有門巿，成間舖都係紅色罐好震撼

英仔幾好嗎

係囉
藍架嘉頓

上呀

係公平點買全部年貨

歡迎鬥黃

梗係未食過屎

真

Tui

are u serious?
真係想食？

幫手推上熱門

藍店不了

一定唔食呢啲嘢

我想講 其實我分唔到講話鍾意食既係真心定蝦腸

熱2唔洗推咁密，討論吓

當你分唔到既時候，佢已經同打手無分別

還可以
and u

入面啲一邊笑一邊話買

好多鳩回應都好多正評

Posh

慶過火屎

上連登就一定好撚黃?
點解唔接受現實就係有唔同意見/取態既人都上連登

今年咩都無買過
唔洗拜年都懶得買

送禮送到咁無心不如咪鬼送，買包橙仲開心

睇唔到睇唔到

過年食下餅乾都要分黃藍真係好撚煩

做咩

狗餅搵狗食啦

屌 原來一直以黎 得咁少人罷食嘉頓

暫時錄得2個正評 14個負評
我好想睇下比負評個d人點駁
但一個人留言都冇

用支牛買股票同食m記都可以叫人唔好鬥黃啦
洗乜駁你留下腐皮再一句5毛blocked已經秘殺你

因為彩你都曬氣，你地次次都搵tvb戰線抵制過既野嚟問

照你咁講，過年食吓美心蘿蔔糕都得添

一年先一次 有咩所謂
鬥少陣黃啦

tvb戰線抵制過就可以當抵制左
你睇下出面d ps5 post先啦
一陣講兩句又話唔好鬥黃嫁啦

駁唔到

1) 新年食吓餅乾都要分黃藍真係好煩
新年食吓美心蘿蔔榚好無？人哋就係靠新年大賺一筆，分分鐘profit等於平時幾個月

2) iphone、百佳、屈臣氏、PS5都有廣告，點解唔見你講?
因為之前講咗，洗唔洗教你用搜尋功能搵返舊post？

依隻5毛黎嫁，仲未block咩

我唔block五毛，因為無人駁佢，啲新人就會以為佢講野係岩

Pushhhhhhhhhhh

推俾多D人見到

Zeppelin Hot 都係用嘉頓又點計

明明恥笑post當左吹奏post

一早話佢又藍又垃圾㗎啦

好波

好人好事一世平安

提議下ADMIN 出個半BLOCK功能
可以SHOW佢留言同時間喺個名隔離或POST頂REMARK返你BLOCK緊佢同埋個LABEL說明係咩 (甚至加埋LINK證明佢衰咩都好)

睇吓回覆先

唔講政治，但係呢幾款都好難食

咁要勸吓佢喎

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

推

睇左頭30個，九成都係恥笑

睇埋落去

唔食！！！！
估唔到lindt都係

有班傻西成日想搵位入tvb戰線雙重標準
次次都失敗

我會建議照block方便自己分到
有時佢地好古惑扮理性討論
反正會照click睇佢地講咩同屌佢地

嘉頓藍架咩

咁唔買啦

宜家話tvb戰線抵制咗就當抵制咗？唔知講乜鳩

推個靚文先

一個都冇
當訓練下獨立思考

未出post：見多人用就唔屌，雙重標準
出咗post：咁就當抵制咗？

係囉,
星期一一早飲下Starbucks 享受清晨又要分黄藍, 好煩
星期二 想食下老麥, 又要分 好煩
星期三, 好飽d食一哥焗豬, 又要分, 好煩
星期四, 想食扑野家牛牛, 又要分鐘 好煩
星期五, 就放假啦, high tea 想食東海堂,又要分, 好煩
星期六, 想去華嫂食個米, 又要分, 好煩
星期日去美心茶樓飲下茶又要分, 好煩

真係好煩架, 咁你明白我地既憤恨未?

呢啲唔計啦要搵對自己冇影響嘅嘢去批鬥就得

下
嘉頓咩色都唔會有人食啦

哈哈，我都係咁諗
我心諗：乜仲有人送呢d 嘉頓嘅咩？？？？
如果你收到，仲會唔會同佢做親戚？？？
唔送好過

同文宣一樣，唔做就屌人唔做，做就過post文宣當抗爭

*做就話

探討吓點解嘉頓嘢咁難食
仲要好鬼肥好多飽和脂肪

睇置頂啦盲閪，識唔識用自己隻閪手用連登搜尋呀

前年果罐都未食完

根本就駁唔刀。

美心蘿蔔糕又真係幾好食，又唔會好似龍門噉企喺門口等成個鐘都冇糕拎。

盲閪報咗盲人學校未

我買藍店送畀藍屍親戚唔撚得？

黃店咁多高質賀年食品
點會仲揀佢

ppppppppp

唔好同我talk shit blocked

blocked

講事實又唔得。，無所謂，你損失啫。

有留言就當駁咗？

係嘉頓見到班藍絲POST著名黃店齊柏林熱狗幫襯嘉頓之後駁唔到

Eason唔表態=暗黃
達哥唔表態=藍

認真有心不如你去搞返個抵制PS5戰線
要每日keep到幾百個人做任務唔難
cctvb戰線始終目標分散
好難話日日針對PS5去進攻

啲五毛狗9up唔使理，block 7佢就ok

梳囉

pish

和你推

我推多幾下要返工先

呢個post竟然引到咁多冷嘲熱諷撚入嚟
仲要來來去去都係嗰三幅被
轉移視線問人抵制咗XXX未？

好悶呀
究竟幾時出動東江水呢個大絕？

成功引到佢哋關注，即係個post有用

出街食茶記 唔理係藍定黃 好多地方都係嘉頓入貨
包括黃店 之前食齊柏林都要成幢嘉頓貨架係舖頭出面喎 可以點避免食到嘉頓？

連登仔:移民

咁咪唔主動買佢啲產品囉

喺香港生活都要交租交稅
多多少少都益到暴政/藍店
咁係咪乜都唔使做？

唔好因為自己做唔到嘅部分
就放棄自己能夠做到嘅嘢

新年食好啲啦，仲食嘉頓

無計啦 鬼叫佢地撐警
記唔記得黑警做過咩賤野

你食個餅乾都唔分黃藍個下先低賤

但我覺得要公平對待無理由淨係屌連登仔係嘉頓打手
應該要屌埋黃店 做乜仲用藍店既貨
利申 冇買嘉頓啲野

買咗膳心送禮..

呢幾款賀年嘢 食左咁多年都厭啦
唔再食lu

推，嘉頓咪幫襯

要等佢賣唔出
成個倉都係先有野好笑㗎嘛

咪臭系 煩撚到中國香港咪中國香港
講句野都要分中國定香港真係好撚煩

送禮得嘉頓

冇朱古力🍫食啦

全部冇買

mars朱古力咁多

空白ac

試當真咪一樣多打手

唔開post既AC有咩問題?

辛苦你了
樓主都係提醒返啲黃絲啫

Push.

坦白講
係黃既本身就係黃, 唔會突然唔記得美心, 紅店

真，唔好開po好

身邊無人再黃店了，10個都番1/2個

真心畀你吹鳩漲
拎D派膠野出黎想代表d咩?

大家識美心，但唔識嘉頓

係喎

條link藍罐嚟嘅

分化

shit，宜家先知

無份講

大家掛住駁啲五毛

正皮ed

邊個逼你抵制

True
乜都唔做 最撚好

推下post先啦

tui

lol

屌大撚把野啦 根本班仆街永遠自己關注既野就冇所謂 自己唔CARE既就標準勁高

豪哥幫TVB拍野引到成堆人睇MV= 完全冇問題 你屌就鬥黃 睇個YOUTUBE都要分黃藍? ON9 仲有大把藝人 KOL都係咁

自己唔食嘉頓 然後人地問食罐餅都要分黃藍?= 被人屌到仆街

屌完之後你地咪又係扮睇唔到

咁難食嘅嘢 抵制都無咩損失

係金莎冇得食可惜